LOL雙排

有無人雙排LOL
打得廢,自在玩下

ID?

PM我OK?!?

咩排位？？？

TG @ LVJSM

打開咩位？

SUP AP

SOR LOR= =我第1日用呢個FORUM- -

加左SEE?

摻埋我玩喇

你地加我啦都係- -
MSELISA

留名等睇連登仔 屌樓主係表情撚

咁都鬧,有無咁重怨氣

就考試唔得閒玩 遲d記得有呢個post再加你

我比上面個個人攪到我唔敢用個FORUM
之前就覺得高登仔係又鬧唔係又鬧先唔用
連登都係咁的嗎?

🚬

你唔打表情 5p字 正正常常都唔會屌人嘅 你咪習慣用下本身提供左個堆表情

因為搵到個理由入你屌你 係好有優越感 你明唔明? 明唔明?明唔明呀?

咁我又唔會屌人 5P字表情撚既 放心
我都唔中意咁樣鬧人

依到who wac?

我唔打符號算

唔明, 入到又點? 代表咩

係連登 鬧人係 小學雞優越感既證明 唔係小學雞唔會明